【文宣召喚】守護香港，點解仲啞忍？

網上開始流傳大量改圖，疑黃屍藉此分化我眾。
在此貼上真偽兩版本，以正視聽！
守護香港，一個都不能少！

感謝巴打 真誠道歉 在另一POST改圖：

守護香港 官方 TG：

推

Diu 好賤 最驚係啲婆婆伯伯以為係真出咗去炸

屌 邊張先真

出面勁多假新聞、假消息
好彩有樓主提醒
大家小心被騙，呢個帖先係準確！！！

用守護香港之名為殺人政權吶喊仲賤，有好多平時都會鬧下政府嘅公公婆婆都會信左720。
我都有諗過佢地721出左會點，但除非係深藍啦，黃嘅、中間嘅，我諗當日大家都會照顧住佢地，仲係教育嘅好機會。

推

大埔連儂，大家約定拆一貼十，聽朝冷靜重建就可以

721要人啊啊啊啊啊啊啊啊啊

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

我冇野講

721見

周圍混亂視聽

如真如假 如打飛機可J自己

721各位見！ 民賤聯低級賤格方法選舉必須再清選，請各巴絲先推21號post